中國做緊既野一直都係一國兩制

如果你知道香港係中國殖民地呢樣野，就可以解釋所有中國做既野。
而且一國兩制既原意都係咁，宗主國同殖民地當然係兩個制度。

睇到隔離講深圳入藉仲難過拎香港單程證，有感而發。

到今日都仲係支持一國/一國兩制既都係on9,冇獨立就冇出路